首燕尾蝶道出了達子我心聲

燕尾蝶 (Shine 2002年作品)

作曲：Barry Chung
填詞：黃偉文
編曲：四方果 / Barry Chung
監製：James Ting / Evi Yang

那些 胭脂色的 香檳色的 伸手可折的
段段艷遇 處處有染 都放在眼前
害怕採花 天黑路遠
情願對路邊燈飾眷戀

那些 玻璃鑲的 水晶雕的 一觸即碎的
逐步逐步 進佔世界 通向沒有完
地厚天高 如寂寞難免
誰家有後園 修補破損

燕尾蝶 疲倦了 在偉大佈景下
這地球 若果有樂園 會像這般嗎?

摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫
蝴蝶夢裡醒來 記不起 對花蕊 的牽掛

那些 山中開的 天邊飛的 不知所措的
漸漸熟習 世界會變 不再受驚怕
為免犧牲 情願被同化
移徙到鬧市找一個家

燕尾蝶 存活了 在發射塔之下
這地球 若果有樂園 會像這般嗎?

摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫
蝴蝶夢裡醒來 記不起 對花蕊 的牽掛

再也不怕 懷念昨日餘香
百合花 芬芳嗎?

摘去鮮花 然後種出大廈
文明是種進化 儘管適應 別制止它
力竭聲沙 情懷承受不起風化
叢林不割下 如何建造繁華
別問怎麼不愛它?
蝴蝶夢裡醒來 記不起 對花蕊 有過牽掛

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫啲石屎雲石噴香水羅，是你自找的港豬